今日入左hsbc既巴打注意 倫敦開市價

HSBA:LNLondon
HSBC Holdings PLC
631.60GBp

631.60GBp

GBPHKD:CUR
GBP-HKD X-RATE
10.0526

$62.8

可唔可以解多少少 唔明

即係點

即係跌

明天有好戲睇

62.6

聽日都唔會跟住走嫁啦。自由發展